有冇人覺得魚香茄子同玩具貴婦狗好cheap?

次次聽到呢兩個名都好燥

魚香茄子得陣魚香味
又無肉
好撚垃圾
就好似一個拾荒露宿啊婆無錢食肉
偷人哋條鹹魚嚟奶一奶條茄子
放翻原位
再去煮茄子嚟食
好寒酸

玩具貴婦又係on9
好似一個屋企唔夠大
又養唔起大狗嘅人
別無選擇下先養隻基因變種狗
極級寒酸

1.因為你剩係食過垃圾魚香茄子

2.人類都係基因變種既產物 你點解要睇唔起自己？

寒酸佬

魚香茄子無肉架咩

有啲冇咁cheap會有啲爛肉碎

我次次食魚香茄子都係食佢d肉
不過好唔健康d茄子炸過
最好都係食返燉茄子

啱
茄子無問題
魚香茄子啲伴碟肉碎無問題
魚香茄子真係好柒
想食魚直接食魚啦

紅燒茄子幾正，不過喺屋企未必整到咁好食

邊有人食魚香茄子得茄子架
真係未見過，你認真？

雖然我唔鐘意茄子
但我表示尊重
排斥一切魚香茄子

玩具貴婦

我都麻麻地茄子，但係魚香茄子入便d肉好食，紅燒茄子都係

好想食紅燒茄子/魚香茄子 走茄子

太多油成日食好肥膩

真係有㗎
而且有肉碎依然係冇魚
好cheap

點解要食狗狗

以為講緊魚香茄子，無睇

以前對茄子無咩好感
覺得顏色質地好奇怪
但食左一次魚香茄子之後就愛上左茄子

Btw菇先係低等生物食既野 尤其係冬菇

冬菇係高級食材
雖然都係難食

蕃茄更加cheap
知唔知點解佢係蔬菜啊
因為生果唔要佢啊
生果排斥佢
踢咗佢出生果圈
咁佢咪走去蔬菜圈
不過睇佢個樣都同其他蔬菜傾唔埋㗎啦
遲啲蕃茄可能會變昆蟲類

冬菇好食啊

靚既菇可以好香，香過肉

番茄低纖維，不過有豐富維他命

Sorry再好食都掩蓋唔到佢係臭菇既事實
每次一聞到陣味就暈
一放入口就反胃
口感又核突

我諗係你d食材質素問題？
定係你直情唔鍾意菇味？

唔係唔鐘意
係厭惡

係邊玩開